［香港人告急］112 維園見

勇 武 告 急
和 理 非 告 急
香 港 人 告 急

同意

推

Push

push

推呀
你唔係唔出呀 你唔係唔call埋朋友呀
你朋友唔係唔叫埋朋友呀 你朋友既朋友唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友 唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友唔係唔帶朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友既朋友 call埋朋友呀

出呀，行動post推爆佢呀

SOS
112 維園見

維園見

推行動 POST

推佢老母同我出黎！

推推推推推

終於係正常post 推到班標題狗冇聲出

112
叫多兩個朋友一齊出黎啦

點樣救援國際？

多你一個好多！！！！

香港獨立 共黨死全家！

11.2 維園見

不要說推
試著住112維園見

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

繼續輸

上熱門

唔升級繼續輸

香港自治，共黨死清光

仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

11.2

維園見呀！！

推！！

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

112 維園見

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

甴近平 推

甴近平